究竟幾時玩屎尿

佢地full gear 根本整哂盾牌包哂保鮮紙都無用
你要玩就係要佢地企成日都咁噁心
唔好話驚Tk 而家需要既係一種反抗既武器
唔係次次出黎被人射被人打

推